[緊急］有冇人識 黃惠文（24歲 男）

朋友做那打素 幫手開post

黃惠文 24歲 男
生日：5/9
住林村

佢被捕
入咗那打素AE
仲未聯絡到屋企人

自推1/10

推

自推2/10

自推3/10

推推推

Push

push

push
push
push

者

推
推

推唔起但都想推
幫下手足

自推4/10

我係佢同學 搵星火先

自推5/10

P牌想推

自推6/10

搵到了唔好再推 已聯絡家人
唔好再推 btw錯地址

收皮啦

搵咗律師同家人已知啦
可以的話麻煩del po
佢住邊唔出得街

已經搵到律師同屋企人
麻煩真係要del post
拜托 好緊急

拉

tui

我都想幫推！

已FC by 連桷璋（區議會候選人）

佢已經有律師同朋友幫緊佢
同埋佢屋企人已經知道佢被捕
所以大家真係唔需要再推po
感謝各位

推啊1

拉
已有人幫

拉 有人幫緊

拉
有人幫啦
律師朋友屋企人都知啦
唔好再推pls

拉
已有人跟緊